點解香港借貨沽空咁複雜同困難？

好似美股咁易沽空，d牛熊窩輪商無生意？

有d2，3線股睇款都知跌，但又冇得沽

依個就係所謂國際金融中心
散戶沽空又難
option個spread又闊過老母個西
得d呃傻散錢既牛熊窩輪
係fx叫好睇少少

沽空好難咩
我見手頭上既港股成日被人借出沽空

賺左d息夠比佣金

係邊間借出多？

我用ibhk，應該都係ib客先借到掛